
                      Esta persona no le gusto la pelicula. Esta persona cree que el conflicto de la pelicula es aburrido y mal. Esta persona le gusta el misterioso tono. Me gusta la pelicula Secretos del Corazón. El chico nombre Javi es mucho interesante. El actua mucho curiouso. El es mucho inteligente para su edad. Me gusta serie de eventos en la película. Yo recomiendo la pelicula. La pelicula es mucho bueno.
        
            